坐巴士坐到中途 落撚左車

係因為頂唔順㩒鐘落車個聲太刺耳 嚇親